616 遊行完請留低

第一大隊由維園出發
到政府總部之後坐低

之後嘅人行都冇得行就坐低
大家一齊坐馬路
睇下可以坐到去邊度

咁樣比上星期日更加有氣勢
更加俾人清楚有幾多人上左街

咁樣做諗唔諗得過

之後嘅人行到冇得行再坐低

推

最好室爆全部出入口

GD